[突發] 運輸署請考牌官

有冇合資格既巴打去考？

痴線 憑咩去到point22

Point22仲可以亂咁肥人

要有齊1,2,5,18牌喎

仲要有埋電單車

有齊3/5/18牌都sort走唔少人

賤種低級官黎講，考牌官同食環真係無得輸

見熱褲白滑囡囡咪pass囉，男仔咪唔撚pass囉

入職條件係咪a) , b) , c) 其中一樣定 a+b+c都要有齊??

要有晒

絕世爽工 人工高都算 個個都要俾面你

其中一樣

做師傅爽d，考個師傅牌好似係唔洗要你有埋d重型車輛牌
你返工係收人工俾人屌老母
你做師傅係收學生錢去屌學生老母
做考牌官都無得屌考生老母仲會俾考生係心中屌幾十萬次老母，分分鐘肥完人仲要俾人打俾人斬
好似上面篇新聞咁

你問ci cii ciii , 我都唔怪你;
但係abc 其中一樣? a係公開考試, b係語文能力, c先係車牌
符合ab唔符合c, 係咪自己唔識揸車都可以去做考牌官

有晒呀on9
其中一樣有"或" "or"架
你咪試下apply 囉,抄登多弱智

開教車師傅就狗衝姐

我喺連登見親都係屌師父而未見過屌考官

教車都唔止4萬啦

教車如果你有心真係要做野, 而且架車係你自己
考牌官 話晒都係公務員 年年跳pt 再加通漲 年年加10%人工
而且而家愈黎愈少人做考牌官 應該二級頂pt一兩年就升一級 都咪話唔和味

返0900-1700，逢紅放，唔使OT

考得咁多牌都喺讀唔成嘅垃圾啦

憑咩做咁耐小巴佬/貨車佬可以上枝頭變考官

呢D讀唔成書嘅應該要佢地一世做地底泥先岩

外國+香港 total 6年計唔計

利申 識小小標移 甩尾

得12 6年但我真係想博吓 真心有興趣

讀咩書有教考車?

22好高咩

重點係你可以做fail人果個

d考生咁危險都得22

你又岩 好多馬路三寶

仲高危過做地盤

日日帶住媽媽翻工 真係幾惡啃

利申:我都想做

今朝先睇到個post話比人肥左,回程要大油大break chok死個考官

啲van仔個懸掛咁差 真係chok親頸

呢份工仲高危過消防黑警
人工邊算高

講真，我有咁多牌使做考官

應該內部請曬

仲要有底果浸收入

要有哂咁多牌

教van仔同私家車果d師父都好似唔洗咁多牌

連登仔FG都去到point 22呢個價

坐喺班學神嘅左邊 都算生命作賭注嘅工嚟

重要無意義， 消防殉職都會俾人叫為英雄， 俾學神累死就

等我依家報名學3 5 18牌，下次再報過

暗啞底會請晒交通部警犬

咁呢D位膠驚一定係比普通求職者優勝既

唔係優勝。係完爆

10個位可能9個都係比交通警犬

官官相衛

咁理論上膠驚係熟好多
就算廿年10 20牌, 好多法例要求普通人係一定無膠驚咁熟囉

唔通請你?
其實咩po
毅進仔轉都有優勢

請你番去ff肥佬全世界?

4萬3呢刻高就唔算好高，但每年調整人工，當你跳到去max果下都起碼五皮幾，成香港有幾多人搵到五皮一個月，都仲未計你有機會升一級，亂咁肥人都唔驚俾人炒啦

如果我做 個個都肥

定係其實呢個post應該po去上班台

利申:18歲已經有棍van 電單車牌
21歲讀個毅進文憑 一夠牌齡考埋其他牌
就去肥鳩你班撚樣

仲要考埋交通部 機會大增

還掂都要五年牌 咪做住先囉

Btw:如果做駕院教車師傅轉過去 有無so???

晒氣啦你，呢d肥肉位點會請你外人

屌你老母等我做撚左之後就每五百個人先pass一個 等條馬路小啲車

又考小巴牌又考貨車牌, 就係話班撚樣讀唔成書, 要去考咁多牌呀 你係咪其中一個唔讀書連閱讀理解都唔撚合格個D廢柴呀?

做師傅仲要唔洗報稅

正解

人地用生命搵錢。

等我入去肥鳩你班撚屌

要坐新手師奶車喎

EO起薪先得15點 呢啲低技術廢柴都13點

又咁講
做EO唔洗搵命搏

其實入面都好多大學生 唔好以為個個職業司機黎

呢D位通常都係D師傅去考

Source??

唔講以為年中好多考牌官發生意外
一年有冇一單？

你識人就自己問下

女人即肥 唔駛上車

你on9?
你考齊哂D牌先講
EO洗唔洗牌呀傻閪

屌 用下腦啦 點解會全部轉過去呀?
所以咪唔值囉

你過到個test 先講啦柒碌